老豆突然打黎過話感冒

我搬左出去住
老豆自己住，琴日返過去睇過佢
岩岩打黎話成身好累，好似感冒咁
叫我上去睇睇佢，佢冇回鄉證
冇大陸親戚
本時食飯叫外賣
call 定唔call 白車準備先？

你都要格離了

先去附近狗屋

你上咗去睇下咩情況先
記得包好自己

R.a.p🙏🏿

呢個時候. 真係普通傷風感冒都有排驚.
其實隔離係點? 自己一間房? 旁邊隔幾多間房先會有第二個人?

岩岩收工，手上只得2個口罩

rape

認真.... 而家市民有需要就搵警察好正常....分分鐘仲比幾個口罩佢

去警署先

call 白車先

咪撚濫用啦 乜尻都call救護車

豬嘴豬嘴豬嘴

連登仔一定叫你call 白車 去醫院